你G唔G，呢個先係真實香港史？

蘋果搵到楊先生嚟同大家講下香港史
如果身邊有細路妹，或者生咗仔仔女女
就一齊嚟學下你祖國（ie.香港）嘅歷史啦

Push

推

呢D中學最應該要讀
可惜俾支那史dum波鐘
相近嘅廣東史我地都讀唔到
要保留廣東話，好多時要知各類型歷史野或者典故
唔係嘅話好多生鬼用詞一到期就bye bye

push

條友講嘢窒吓窒吓，聽得好辛苦

呢個ok wor

up

睇左

瞓前一推